澳洲foundation想transfer反香港大學

睇啲人話要升到澳洲大學year1先可以trans反香港
如果我用foundation成績係咪真係無可能升到？ ？
同想問下有咩途徑

收硬皮，FOUNDATION， DSE 食蛋都可以讀 上左大學 先諗TRANSFER啦,前提唔可以野雞

反你老母臭閪

字都唔識打就重讀小學啦

同讀完ive FD想trans返hku一樣
你覺得呢？